香港政苦永遠想spin驚察維持治安，黑衣人搞亂香港，其實真係冇撚用

又頒獎，又上節目，又多謝國安法，真心冇用
現實就係現實，搞亂香港既真係得班狗，行個街都唔撚安落，亂咁封路商場，街頭示威自2月都冇左好耐，都係照鳩封路商場

笑撚死，政苦咪頒多d豬肉獎比班狗，當笑料咋

如果大家已經唔記得過去一年我地為咩而行出嚟，為咩而憤怒，請入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

新城勁爆大紫驚豬肉獎

SDN頒獎比你 你要唔要？
同ISIS頒比你無咩分別

新疆模式

佢唔需要你心服口服
只要表面穩定

穩定藍蠻軍心姐

個認受性同孔子和平獎有咩分別，根本柒到冇人想拎

恥辱獎，咪由佢頒囉，得藍屍廢佬同新支那人先會信。

過咗五六十年，如果都仲係港共執政嘅話就會係事實